想問下一d 高登舊事

當初高登係點吹奏測量?吹到一尻大堆ive 仔出黎頂爛市

IVE仔勁過大學生

有冇detail?

咪問緊lor

戴德梁行

文科人搵食最後希望